{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho737394752/hotel-poleseuta-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698917970888&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6347337&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=109091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220504614&selectedRatePlan=290014886&expediaPropertyId=23012336&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 포레스타"
    },
    "text": "ホテルフォレスタ\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市ジャンロ7キル\\n\nホテルフォレスタはロッテワールドとロッテワールドタワーのような名所に近い距離に位置しております。 当ホテルでは、無料でWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの特典を提供しています。 また、スターフィールドCOEXモールと東大門歴史文化公園も車で近い距離にあり、旅行に便利です。 公共交通機関を利用するのにも便利ですが、Jamsilsaenae駅は歩いて6分、総合運動場駅は10分の距離に位置しています。 ホテルは計54室の客室で構成されており、チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は正午です。 チェックイン時には到着時にフロントデスクのスタッフがサポートし、チェックインのためには付帯費用に備えたクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書には写真が添付されていることもあります。 チェックインは満18歳から可能で、ベビーベッドは提供されておらず、ペットの同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、駐車は無料で施設内のセルフ駐車または駐車代行が可能です。 最新の新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認ください。 ホテルフォレスタは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルフォレスタの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルフォレスタはソウル特別市のジャンロ7キルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスタの周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "ホテルフォレスタはロッテワールドやロッテワールドタワーなどの名所に近いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスタではどんな特典が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルフォレスタでは無料のWiFiや駐車代行、セルフ駐車などの特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスタからはどのようにしてスターフィールドCOEXモールや東大門歴史文化公園に行けますか？",
            "answer": "ホテルフォレスタからは車で近い距離にあり、公共交通機関も利用できます。Jamsilsaenae駅までは徒歩6分、総合運動場駅までは10分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスタのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスタのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスタのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスタのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスタでの宿泊は何歳から可能ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスタの宿泊は満18歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスタではベビーベッドの提供やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスタではベビーベッドの提供はありませんし、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスタのインターネットはどのように利用できますか？",
            "answer": "ホテルフォレスタでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスタの駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルフォレスタでは施設内のセルフ駐車や駐車代行が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスタは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルフォレスタは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 548
    }
}